問琴日C朗嗰場勁係邊嗰啲人，今日明勁係邊未？

［朗迷入］其實齋計球技，呢場C朗勁係邊？

射波你估話入就入呀？